點睇地鐵班廢老日日係度乞報紙？

我記得幾年前拎哂中學既notes，三十幾公斤去賣先得個幾十蚊

日日見九龍灣地鐵站成班廢老等人餵報紙，都唔知乞到幾多份，分分鐘連個包都買唔到

與其係咁不如諗下其他方法搵錢啦下話

德福阿婆渣住幾層樓收租你唔是唔知下話

例如 ?

人地只係環保先鋒

知唔知建制派好多活動平時都有錢有野食？

做建制狗點都好過做報紙狗卦

仲以為係咩搵錢大計咁巴閉 咪又係講緊要埋堆

去下社區中心都大把啦 點解講到埋堆咁大問題
你山洞人黎？

我第一次以為佢地係派報紙 我行左過去問佢拎

其實你地明唔明, 人地執報紙個原因
係你地 d 學生去到暑假就返 pt 既心理架 ?
唔想自己遊手好閒, 留喺屋企妹下妹下咋

渣住幾層樓收租乞報紙